岩岩用咩一秒整熄左粒彈?睇唔切！

不鏽鋼碟

大隱隱於市

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

平時廚房個d?
扁身個隻定高身個隻